(Mac拎) 隻Seagate 2T Portable 突然讀唔返

隻2T HDD係ExFat, 之前係Mac OSX同Win7都會backup d files, 冇用半年一直放係屋企，近日想用，突日load唔到....

係DiskUtilty會見到個HDD但讀唔到，Verify話要Repair, 但Repair又會Error斷纜...

Help!!

我另一隻WD 1T Hdd用左幾年都冇事，呢隻新買一年既就咁，有巴打知可以點可以用得返

有名你叫死雞